《明知故犯》— 許美靜

記得之前YouTube有佢唱嘅live版

係我聽過最好聽嘅版本

削骨還父同佢完全冇得比

重有少少王菲嘅味道

不過而家搵唔返

好想聽返 有冇巴絲有backup

為何要落淚 落淚仍要一個面對

推

冇人聽過？

只會聽佢既版本其他都係垃圾

live最正 好過mv好多

冇錯。尤其漁民樂張燊悅個版本d獨白簡直垃圾，聽到好撚尷尬

聽咗一陣忍唔住熄咗

佢如果出返黎開演唱會，真係不惜一切代價都要撲到飛